老實講我真係好多謝林鄭個仆街

呢排病左又好攰 人既惰性使然 近幾次都無出
以前出黎明明就算得自己一個 都感到好安心
因為出得黎都係同路人 大家守望相助 互相扶持
就算自己一個係煲底訓都好有安全感
落雨有人會遮埋我 警蛆扔tg大家會一齊跑
完全唔覺得孤獨！

本身懶到就黎熄左當初肯行出黎示威嗰團火
覺得都咁多人出 多一個唔多 少一個唔少
但係今日 多謝呢個垃圾政府 又挑起返我團火

各位手足 今晚見！不受傷 不流血 不被捕
香港人加油！
光復香港 時代革命！

今日再次見證左呢個政權的無恥！
一定會有人絕望到想死!
唔值得！唔好再諗死！大家一齊捱落去！

香港人真係前所未有咁團結

多你一個 都好多
we need u

1. 成立警衛公司，承接集會遊行期間真正保護市民工作，完全正當合理蒙面，「為人身安全而蒙面」
2. 逐步取代警隊
集思廣益！

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

狗官死全家

一早話佢係暗黑民主女神
天人部隊
魯魯修

林鄭今日強行引用緊急法即係送中事件2.0, 完全無吸取任何教訓, 一錯再錯無限錯, 唔止無助降溫, 引用緊急法更代表全面否定反對聲音, 政府決定全面與民意為敵, 而客觀事實係, 強行引用緊急法為香港抗爭運動注入新動力, 一個當政者可以反智到咁真係絕無僅有........

希望大家唔好放棄！

同你一樣，9月起無出過，今日唔出唔得

唔係今日 係以後！
我地唔可以再比惰性使然！

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳

加油 佢今日係話俾我地知
我地唔推翻佢唔會有公義

歡迎歸隊

革命之母
係人都知打曱甴唔可以打散，一定要一獲過架啦
林鄭BB 醒到比我地18區開花，真係功德無量

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!

多謝你令到香港人越嚟越團結

推

she just lit the fuse and makes all HongKonger diss the whole gov by action
拎屎嚟食

點捱，呀姐。就黎比人抄喇。

你就呀姐

又激起左我團火

但如果我地係比歷史選中的一群
我地就要去做 放膽去做 繼續去做 堅持去做
爭取民主的路總是漫長而艱辛
過程中或者會氣餒 會絕望 會拒絕再抵抗
甘願扮乜野不公義都睇唔到 淨係識食訓痾 既豬
極權主義者最愛的的順民
民主會戰勝歸來 正義會遲到但唔會缺席
點都唔應該放棄
感激爭取民主的路上 有你作伴

我團火都挑起咗，唔係講笑

我都係
以為雨革後再無大型抗爭
今次有機港獨 好感動

同你一樣

Push

鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

我下星期做手術
隻腳斷左今晚都出黎屌佢老母

深黃林鄭 佢從一開始就唔係只想反送中 知大家驚 一步步點著大家

真。港獨之母

今晚唔出 聽日無機會 香港人反抗 要平平安安

佢仲痴撚過689
直接同你香港人講我唔係溫水煮蛙, 而係一黎就大火煮左你
比著個薯片佬做我地應該死哂

遇到tg唔好再跑 一係你就唔好企前

問題就係 佢唔識降溫
水都會滾瀉啦

香港人，反抗！

831

開埠以黎最大抗爭

所有事都係共產黨搞，2019仲講林鄭？

多謝你

天琦

push

呢種感覺返黎啦

林鄭真係偉大，可能佢一早知道香港係搞政治改革係無用，只有革命先係正路，所以承擔曬所以污名，如果香港真係可以獨立成功，我會封佢為民主女神。如果佢只係安分守己可能2047就瀨嘢

多撚謝

過去20 年 都冇乜香港人呢個身份，一嚟好多文化匯聚，二嚟多數都係利益行先

短短4個月，令咁多人覺醒真係

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

衝呀